The New York Times 又出左個好詳細嘅警黑武力報告

去片，唔好浪費咗篇咁詳細嘅野
幫手推

推

先lm

射中記者無乜人講

P牌推唔到
其實事實嘅嘢佢哋都知
只係唔認
-
【818】重新定義咩係「香港腳」！

tui

好掂

推，内文清晰，尤其葵芳個part

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

推到黑警上軍事法庭

班垃圾幾時先會受到應有嘅懲罰

push

721

ppp

好高質
黑警死全家

推 同我上twitter 呀

正呀, 即刻share係fb 度!

跪求美國制裁毅進仔

呢個高質

高汁要推

Push